終其一身，除左光復元朗，我唔會再入元朗。再係元朗花一毫子。

屌你地班牛屎佬。

死曬咪敢入